Деплоить микросервисы хорошо в оркестратор (k8s/swarm/что душе угодно)

Собирать образы в CI, как у нас, тегать версией/хешом коммита (можно для сборки и деплоя использовать skaffold,
например)

Доставлять данные приятно через общую ФС (маунты ceph/s3 в кубере, либо напрямую использовать S3, если скорости и
требования позволяют)

Загружать данные из CI странно, обычно это более ручное мероприятие
